俾讀德望嘅女朋友發現左我上連登,依家話要同我分手

屌過就由得佢走吧
無屌過就繼續叫春

系,莪都笑左😂😂

你同德望妹分手 = 唔尊重女性